會展搞緊珠寶展所以佢絕對唔想比人衝去個邊！

會展搞緊珠寶展
所以佢絕對唔想比人衝去個邊！

有巴打提出妙計！

推

睇到ge幫手推下 好累 推！

有冇人組隊去

你好惡毒

push

我fact check緊 驚流料 等陣！

珠寶展有好多外商，衝還衝唔好搵啲有機會引到全世界屌尻你嘅地方衝，唔該

Pish

認真 搞唔過

傻咗 唔好搞外國人

我唔明你咩心態 多d外國人知唔好？

千祈唔好

鬼黎

又唔系打佢地 等佢地知咩事都好

去宣傳可以 唔好圍

無咩名義去

商人梗係會屌政府辦事不力啦
人地國家示威關佢撚事

搞唔過......

係咪想外國傳媒轉口風話香港示威者去搶珠寶？
到時唔見野又賴落示威者到啦

明白

黑警一定放軟手腳俾你衝過去累死大家

咁多文宣組做野 其實國際已經知道晒 外商商會一向都企係我地呢邊

包圍會展到時候全世界都屌你香港暴民

冷靜

有一條間諜或者傻閪搶野
直接將呢個抗爭運動判死刑

你想入去搶野呀?
不如落旺角圍金鋪?
對準政權好唔好

唔好搞到人地, 要知自己做緊咩

。。。都有道理 咁暫停

唔好搞外資... 影響外國對我地既支持..

Push

到時出事就真係暴徒
或者有人趁機搞事

美帝班力架遊行抗議警察殺黑人
之後洗劫商舖
自己諗下會唔會撐班黑人

咪on9啦
你係想控訴政府
點解搞人地

唔好去,大部份客都係鬼佬搞唔過

係 唔關外資事 搞人地做咩

鬼到仆街
家下外國人都撐
你就叫人衝撃外商
即時受害者變暴徒

唔好push 班手足話不智 Sor我水鳩你地

搞唔過
要爭取注意唔係咁

唔好推 等佢沈

唔好去, 火頭唔係個邊

推 話俾所有人知！ 樓主智力有幾低下！

搞珠寶陣間比人拉你打劫

真搞緊
不過有保安看門口
側門後門唔太深嚴（近金紫荊

得 我錯 一時衝動 唔好再推

痴撚線咩係咪傻撚左
去搶野呀而家？

搞珠寶展做乜撚？ on9?

集中火力攪政府，人多先安全。

政府錯你搞政府機構我係絕對支持

一個POST睇得出有幾弱智
又唔要大台
但係下面D卒根本唔係將帥之才

係搞緊珠寶展但真係唔好去嗰邊，搞唔過，入面啲野價值不菲

珠寶展衝有鬼用咩

去外面拉著banner算喇

如果有真暴徒混入你哋度搶嘢就大鍋喇

開post前用吓個腦好唔好

搞啲商家做乜

你簡直癲撚咗 圍中銀啦……笨！

[團結最大公約數]香港公民誓詞

on9
搞商人最嚴重
關係法都係保護商家

yes一定唔可以搞外資

會員嫖你老婆 叫人沖珠寶展

官迫民反要去圍外國商人

去都得，不過唔衝，派傳單就得

搞就搞行政、執法同立法部門
盡量唔好搞商業活動

話你整亂槍珠寶.....呢D地方唔係幾好

1. 外國有報導香港新聞唔代表外國商人一定支持我哋，商人通常親建制
2. 你覺得班商人可以幫香港做到啲咩? 無
3. 會展咁大諗住call幾多人圍? 無pass你出面食風啦
4. 你估珠寶展無保安? 啲珠寶隨時價值連城，如果人哋覺得被威脅可以攞正牌開槍射你，到時死咗人唔好喊

君子不立危牆之下
人地經商會收風分分鐘知既野多過你

樓主一睇就知想搞事

發夢有朋友果邊返工話我知大部分都係支那商人！

唔好比佢停！
社運再度進化！

推！

支持

唔會comment 只會負皮再出番去
#braincheck please

做個樣姐，唔係為咗俾佢地知咩事，而係為咗俾佢地知我地嘅存在

無需要做
一陣有個on9或者有隻省港旗兵入去立一件野走都即刻玩撚完

咁又係，風險巨大

同衝銀行一樣

年年都有人偷嘢

就算無都分分鐘有機會比黑警袋d野落示威者到屈佢地偷野

有位比人入既就唔好做啦

咁搞同大陸有咩分別 唔好走火入魔啦

堅弱智。

會展入面係商人，公務員都唔多，更加無咩官

其實可以諗下星期日圍沙田馬場

on9 攪人商業活動

珠寶展世界出名, 應該要喺門口舉吓牌
唔係去圍佢
整d 差佬打人相
呼籲吓 立法之後大陸可以沒收珠寶展收入

衝會展做乜柒

呢個真 而加香港珠寶商想將啲廠搬返黎香港
如果條例過咗 佢地會收皮 除非搬去東南亞
但認真千其唔好衝入去
響出面舉牌派單就夠
衝入去人地唔見嘢 衝果班/全部義士水洗都唔清
近海旁有個吸煙區 可以響果邊埋手

放工巴打絲打着full suit 過去派傳單 叻外語既渣咪

同埋入面其實冇乜外商 7成都係本地人/大陸人
印度佬佔1成
其餘就多國籍
（點解叫唔好衝，係因為香港珠寶業/師傅工藝排全球前三，有咩事真係會成個行業收皮）

多謝補充
不嬲無需要沖 要等外國留意就得

好多鬼，就算唔係鬼都係鬼主意

你咁撚樣既智商就唔好行出嚟幫手啦屌你老母
叻唔切咁撚樣

冇話鬼唔鬼既 我做呢行 反佔中我十分支持 我有行出黎 但用呢樣野搞尻我個飯碗我會出聲囉

3毛入侵 幾弱智先諗會展

行家

其實最好既做法係 拎D單張入去俾行家派 但D老闆會鬼殺咁嘈

唔好用暴力
一用暴力就好容易渲染做大規模打劫
大家可以示威示到遍地開花

但會展區一暴力就好麻煩

我老細今日話你可以唔衝
但係人地幫緊你衝 你唔好屌佢

良知老闆

到時真係有人搶珠寶就好笑

諗果個擺明車馬啦

今次真係好多中層都支持我地
大家加油

因為珠寶業係全個大陸廠既基地 巴打試下去同D叉佬講件事 佢地都會好支持

唔好搞外國人啦
說好的不影響市民 同外國人

今朝d巴打處理得好好
安排d車走先
咁樣市民怨氣少d

最緊要頭尾一定要有人截龍
唔係之後keep住入車都唔得掂

真心！唔好搞外國人
我哋宜家最需要係外國人支持

係我地個垃圾政府先係咁推姐

反佔中 你咪係鬼

打錯 反送中對唔住

唔好搞會展啦, 入面好多外國商人, 會影響外國人對香港示威者觀感

你用下豬腦諗下如果真係有賊趁亂入左去又或扮示威者成功偷到，香港人實被吊爆係暴徒

你真係on99

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

哈

呢個堅唔好搞，影響營商，不要反民意